［急］救人！旺角手足救人被捕

救人位手足 好大獲 輕則比狗打重則被自殺
要救手足 最有效方法係幫佢出名
好似岳義士咁 越出名越安全

有無手足識佢 盡快認人！
盡快救手足出嚟啊

推

推推推 要義士

Push